طاقه دوليه اتفاق اوبك روسيا اعلنت كاله طاقه دوليه انتاج عالمي يتماشى بسرعه اتفقت اوبك روسيا تقليص انتاج قالت وكاله بوادر تخمه مخزونات تقلص توقعات مقابل تشير متخمه قادم تزمت اوبك جديد تستعيد تواز بشكل اسرع وافقت اوبك ماضي تخفيض انتاج رئيس روسي فلاديمير بوتين اتفاق اوبك استعداد روسيا انضمام تثبيت انتاج توفير سبيل انتاج تقليص فائض معروض اسواق عالميه ناديجدا انيوتينا 